鬼王同Rock哥其實兩個都on99

rock哥一開始唔撚係咁架
依家做乜鳩啫
拍天使嗰條片比人屌晒全身㗎啦
仲未夠
依家拍埋晒啲咁既野?
可能你係上年上半年拍都冇咩野
呢啲時候我地都真係只可以屌柒你+dislike

至於鬼王
個人純粹覺得佢溝女既方法同佢個人on9

以上為個人看法

cc台某班軍師又要諗緊點搬龍門了

反撚哂全世界啦，你地2個，正一分化撚，定同一個人黎

ROCK d 比人打到傻咗啦

醒目還醒目 on9還on9
不過真係估唔到rock哥係肥仔樣

如果係真都幾慘

溝女要夠on9先溝到 呢個真
我呢啲正淫君子下世都唔洗溝女